黎智英爆粗怒屌「東方日報」記者

黎智英大鑊了！本身是天主教徒、經常將民主自由掛在口邊的壹傳媒黎智英，今晚到維園出席支聯會舉辦的六四燭光悼念集會時，公然用「X你老母X」的粗口，指罵在場進行正常採訪工作的東網記者，威脅新聞自由。期間黎智英更稱「我實搞你」、「我影X咗你相㗎」，有刑事恐嚇之嫌。
今日傍晚約6時半，外號「漢奸黎」的黎智英，與外號「李漢奸」、同屬天主教徒的民主黨創黨主席李柱銘，一同來到銅鑼灣維多利亞公園。兩人首先來到維園涼亭，出席由天主教正義和平委員會舉行的六四祈禱會。其中黎智英彎身準備坐在地上時，一時失平衡差點跌個四腳朝天，幸最後沒有受傷。

到7時許祈禱會將近完結時，黎智英與李柱銘站起身準備離開，多名記者立即一湧而上要求訪問兩人。黎智英應酬了記者兩句後，突然急步走向一名東網男記者面前，一邊用右手指着記者，一邊以粗口辱罵記者近距離拍攝他：「我實搞你，我依家話畀你聽，我影X咗你張相㗎！...X你老母X！」

期間東網記者一直面帶微笑、禮貌地應對黎智英的辱罵，並澄清自己沒有近距離拍攝他。黎智英發洩完一輪後，便與李柱銘一同步往位於維園硬地足球場的燭光集會會場，與家人會合一同悼念六四。

基哥.jpg

做乜鳩

咁都叫新聞真係好撚好笑

跟據香港公安，佢邊有講粗口？

馬英九看手錶

"本身是天主教徒、經常將民主自由掛在口邊的壹傳媒黎智英"

簡稱本英

百份報不嬲係咁

我都諗起呢張圖

方丈報一定狂報，不過肥佬wfc
平日都成日話

蘋果玩返當年今日日講東方點起家你知驚未

東方

只准州官放火